有冇人知cmhk 內地上網費用係點

無知一問
我本身就用中國移動上網既
過兩日返深圳玩想上吓網
我想中國移動個網見佢啲漫遊收費好貴
因為我唔係想打電話係純粹想上吓網
佢有冇啲plan呢有特定收費之後可以無限上網一日咁㗎
使唔使有咩手續或者打咩號碼去申請㗎
謝

$0.10/KB(每日上限$48)

簡單嚟講，$48 任用一日，全速 4G 不限速

唔知洗唔洗打咩Number呢去申請㗎定係直接上到大陸之後開上網數據就可以？

開啟漫遊服務 *109*01#
取消漫遊服務 *109*02#

必須在港開啟或取消

去鴨記買張cmhk 大陸卡好過啦，我嗰日見58蚊一張 1.5gb 十日期限